終於唔洗再食安眠藥

睇19000西波都足以訓得著

已訓著

笑醒咗

兩球

曼聯呢對垃圾想點

咁好睇點訓得著

我訓著都笑返醒 垃撚圾
3-1了

點撚算 笑到訓唔著

多謝19000俾左個咁愉快嘅晚上我 令我開開心心去迎接星期一

睇埋完場daddy嘅神緒先